訓撚醒未呀香港人，唔好再同我講和平集會有用

醒下啦，一個獨裁政府無論有幾多人出黎遊行佢都唔會理。唔該各位做好武力抗爭既心理生理準備。五大訴求，缺一不可。但如果做唔到，各位手足要諗下可能要有推反政府既準備。

就係要話比全世界聽
係政府迫我地暴動
出師有名

得啦，俾3毛你好？
話左兄弟爬山，各自努力
係要吹失敗風
狗仔？

但和平已經結束，同唔同意？

做一日姐，咁勞氣做咩

和平唔係做畀香港政府睇， 係做畀美國睇 方便佢地順利咁過到條民主及自由法案

前線，後勤缺一不可，前線負責打硬仗，後勤要做support, 同經濟戰。

子彈左第三次，第四次係咪又咁講，係咪又永續抗爭

係咪今日過後仲要繼續和平集會？ 係咪仲未醒呀香港人？

呢d就係新分化策略？

望上去#4 邊個屌邊個？

咩有冇用
行出黎係一種直接表態
話俾全世界聽核爆都冇人割
話俾老共聽你分化左成個月都係得個

上面班冇用撚on9夠未？

同意呀 本來就係話琴日一日和理非

講武力
你又一定唔會夠人勁
咁可以點

依家個個掛住捉鬼 又話留低係鬼
仲咩勇武抗爭姐 俾人開始帶緊衝係鬼既風向啦

和平其中一個作用就係要等國際回應啊

同意

我就係講緊之後嘅事，唔係屌返尋日和平集會， 點解連登咁多盲撚

間唔中一次係必須
人類太善忘
只會記得你地暴力行動
間唔中一次和理非
可以話比全世界聽香港示威者仍然保持理性對準政權

agger

推翻完又點？邊個有能力重建香港？

咁樣永續抗爭真係有意思咩？

睇外國新聞啦唔該 冇用

想問點武力推翻政府？攬炒就得

而且可以令某些人收嗲

9成post都屌和理非
分化撚

set 左deadline 先
乖

單靠武力更加無可能打敗中共
而家就係要不同路線各施各法

冇外國幫拖你推乜柒

運動要多元化
同時展開唔同戰線
國際支持亦都好重要

一昧太強勢唔可取
適當時候要做弱者

比大家一日和平集會都唔得咩？又唔係叫勇武永遠停止，on9

why noy both

無錯

而家要靠美國制裁港共官員, 同迫中共比香港真普選

打短期唔知師兄有咩具體既高見？？

仲要等8.24死線？乜8.18唔係死線？睇嚟香港人真係未醒

做比國際睇姐，乜你覺得係比港共睇？

係

100%確認

咪話撚咗和平完咗囉，屌你係咪盲撚咗呀

百萬人和平集會就是讓勇武派合法化。沒有大規模和理非勇武直接被剷平。像16年魚蛋，沒有勇武，612送中已過，香港已經玩完。

兩者缺一不可。不過和理非和勇武都需要升級

玩左咁耐都未明，和平集會係授權仍可勇武升級，不合作運動，同國際關注，呢個政府執柒左好耐

你以為遊行係畀政府睇？
傻啦
由200萬遊行之後做嘅所有嘢都係畀世界睇
唔係畀香港個政府睇

國際上曬頭版，咩叫冇用？

818後 不分和勇

不推文回覆

如果再又post話咩單方面和平無用 勇敢無用 一定block
團結最有用啊 屌你老味！

咪話咗和平完撚咗囉， 邊撚個同你講尋日呀？

唔通真係下下以死相搏, 我地前線仲有幾多人可以以死相搏?

推

無人講過靠遊行人數逼到政府達成訴求
而家係製造一個合理環境比前線手足
唔該唔好再分化
一早準備好要武力抗爭

唔係做比香港政府睇

樓豬唔係仲以為和平示威仲係舊時既作用下話
勇武已經識學習再進化
到今日既抗爭階段
超大型和理示威都一樣唔只係得一樣作用架喇

第一遊行係keep the voice out 而唔係直接推反政府
第二其實武力抗爭都唔見得會直接推反政府 除非你武力上勁過班狗
第三係咪無用就唔做先

香港人既出路就係乜柒都要做 講完

仆街分化撚，食屎啦

幾撚時有分化？ 講緊之後要做咩都叫分化？

p牌狗含撚啦屌你老母

計埋外國時差
尋日單嘢莫講話發酵
連接收都未接得切
咁心急升級做咩？
趕喺十一之前被 KO?

做比外國睇香港人幾文明幾educated啊
中共係永遠唔會自己跪低
係要靠西方施壓啊

咁樣叫無分化 咁尋日都勇武集會啦

咪就係要同全世界講冇用囉
170萬係人造文宣黎

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

需要和平時就要和平

需要武力時就要武力

和平同武力缺一示可

咁都唔撚明

返去攝過枕頭再諗過

Sorry和平完
我已準備好攬炒了
你準備好未
和理非已完

你以為而家打機 100小時爆機？

真係講嚟都嘥鳩氣，如果冇推翻政府嘅準備唔該收番句口號， 光復香港時代革命唔係口號係共識

你齋講和平無用

無提出過咁勇武下一步你想點做

邊撚個同你講琴日呀？

咁唔該你操詞好d啦，我get到你既意思係和平集會無用囉

林鄭/港府早已經無能力話事，只可以譴責下暴力。
而家美國應該開咗聲，唔可以出老解同嚴重傷亡（人道處理）。
但係大陸會點，可能最多只係踢走林鄭。

其實唔知真傻定假笨
支那係第二大經濟體，最大極權呀
香港係冇能力單靠自己可以推翻政府
你炸咗政總，成棟中聯辦粉碎都冇意義
支那一樣遙距控制
香港要成功一定係靠外力
依家英美都9月先復會
做咩要依家就立即自焚？

想問要loop到幾時使唔使loop到50年後？

識玩就一定咁玩

唔係P牌都屌你啦，on9

咁使唔使再loop多50年

說好的和理非--> set deadline --> 下round勇武呢

你醒未就真,推翻係大家都熄想,但你估撞車咁易,你踩行油就撞到? 要和理得世界公眾支持,勇武對抗狗同維尼大軍
如果唔係你勇武左都無人會buy你新香港,運連中國都要外國認同價值,你想推翻一樣野再起個新既更新需要啦,全球化架啦依家
都唔知你真kai定係咩

不割蓆，不分化，不篤紀！

所以要著手計劃個升級
機場？

香港人靠左外國勢力幾十年你唔係覺得有用呀嘛？

同和理非割完啦？

琴日都有用既。
一來證明左勇武之前一路既抗爭付出 香港人有眼睇到 想安全地付出番一日。
二來更加證明左「是你教我和平遊行是沒有用的」，令勇武出師有名。

好多香港人諗野都醒過你條分化撚

自己睇下自己講左乜

分化撚

唔識講邊一邊啱

好似多謝參與
今日準時上班咁...

所以，我都覺得今次既問題唔係一兩個月可以解決到

咁不如你講下咩有用

各有各做，總之兄弟爬山 各自努力。攻頂就係共同目標

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

正解 但理論上每次嘅勇武程度都應該升級

除左612衝嗰次 勇武有用？
冇人叫你二選一呀唔好衝出黎啦

Why not both
唔明有咩好嬲

向美國宣告中共係恐怖組織

Call for Official Recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization

醒下啦 你覺得你嘅武力夠對家勁？

都話遊行係比外國政府睇，唔係比港共睇

遊行冇你知我知 單眼佬都知
琴日係繼7.1之後最大型既曬馬
下一步應該係set deadline 比港政 唔好回應就升級
不割蓆唔只係和理非唔割勇武 同時勇武都唔割和理非
咪撚屌人鳩做冇用 不割先行到黎今時今日

咪又係香港人完全冇推翻政府嘅準備囉， 永遠喺度等， 不停loop，loop多幾耐呀仲諗住

不分化 不割

樓主咪撚分化啦仆街

都兩個月啦 其實和理非都清醒哂㗎啦
因為仲有170萬人出嚟話你知唔割
代表大家都預咗繼續打呢場杖
無人話件事完咗

你訓撚醒未
一日都忍唔撚到

靠咗？
支那靠咗就真
睇下國際新聞啦
近年全世界對支那態度先變
你唔好講2008大部份都親中
你唔好話「靠香港人靠咗幾十年，你唔係以為有用呀？」

今次係行比國際睇
比國際睇我地民意
比國際睇我地和平
中共唔理我地都國際睇
依家做野唔係諗單一方面
成個運動已經上左國際層面

點解你會覺得呢樣嘢可以短期內就搞得掂?
下下勇武, 每次嘅勇武都會有幾個俾人拉, 人就愈嚟愈少
依家卡啦卡啦間住, 同個政府鬥長命, 已經係唯一選擇...
除非你話你有資金買到軍火, 然後勇武嗰班又可以短期內變晒做軍人, 識用武器, 再有美、英同你撐腰

要和平都和平哂啦

要升級

點撚知？

如果你有好方法令五大訴求聽日達成

我都好想知係咩方法

琴日係做畀全世界睇

等你推翻啦樓主 快啊
起一起你個底得啖笑

？

收皮啦分化撚 我屌你老母

點解唔可以兩樣同時一齊做？勇武和理非都要一齊做

和平集會係俾國際睇
中共理得你有幾多人出黎
但國際社會會關注 會多左人幫我地爭取

我發覺呢排好撚多偽勇武走出黎割9和理非
分化目的太明顯 大家小心

又唔係做俾政府睇

靜未？ 個個上嚟為嗌交，唔係為件事好㗎咩？

乜咁早呀 分化撚

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

我明你意思，但標題可唔咁撚尻

善用不推文回覆

咁中共日日靠嚇話出老解又唔出
邊有計
而家嘅po應該要直接提議死線 而唔係屌個和平集會

係!!!!!!!!!!!!!無錯

好 block得

勇武又點？爭取左邊一樣訴求？A唔徥一定係B？點解唔係AB？

你條仆街分化撚。

死線死線死線
升級升級升級

不分化

170萬人企出嚟話你知你勇武咗咁耐都冇割，你仲想點

人人都知係佢地扮唔知上黎屌

樓主幾搞笑 香港人連要特首下台都難仲話推翻政府？ 而加連警察都唔夠揪好無 跟本而加要其他國家同我地同一戰線先有可能成事
你口口聲聲話無用 你有咩高見

我話你知

香港唔靠外國勢力就唔係香港

尋日開始又勁多分化/ 失敗post
停止分化同失敗主義post啦
對贏無幫助
不如集中返行動同文宣post

你一句訓撚醒未 唔係撩咬嗌?
冇人撐你呀 收嗲啦柒頭

樓豬咪玩啦，你引負評，真係咁想熱門？

block 柒佢。

今次係和理非表態不割𥱊
唔代表以後不升級，不勇武

收放自如be water

搞事你就搞事啦 扮乜嘢啊
你有AK47 加粒核彈頭 我咪撐你囉
你拎到幾多錢出嚟買呀

當年孫中山搞革命啊都唔係攞幾支雷射筆就叫做搞咗啦
晒鳩氣啦

分化撚就好似小丑咁，
呢頭撩和理非割席，嗰頭引勇武屌和理非
彈出彈入真係好撚好笑

和平集會用處唔係俾香港呢個垃圾政府
係俾香港人同國際知道，經過呢一個月暴力衝突，大家都無割蓆
下回合勇武繼續上場

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

block左先喇引戰

一日半日和理非都忍唔到
垃圾武勇閪

靜啦， 冇推翻政府嘅意識同準備，叫乜革命呀簡直係侮辱咗革命兩個字

AGGER

我同大家講818香港人無贏到

兄弟爬山各自努力
唔好推post

絕對同意，樓主醒未？死衝有咩用，琴日件事都未發酵完就急住下一步行動

我等你衝呀樓豬

有咩問題？ 分化撚過主啦
你仲唔快啲“永遠退場”

今時今日仲玩分化？

好明顯啦, 老共依家要做嘅係聯合和理非打擊前線和理優

有無用都係和一日姐，下次同返你上前線

咪繼續等囉，loop到50年後

咪係 得啖笑

辛苦勇武喺前邊
都需要和理非拎下民意

習總本身應該完全無視香港示威，無論勇武定合理非，但佢始終受制於美方同部分歐洲國家。
短期內警察可能會較為收斂，因為美國講咗要人道處理。
長遠仲係好漫長嘅抗爭，北京會繼續用人道嘅手法干預同洗腦。

點解你仲未明818係做比國際睇

和理非授權民意比勇武繼續上
咁都要開post 鬧
比夠三毛你 單機啦！

8.18用黎做子彈俾你再去勇武過架嘛，無人覺得8.18會成功爭取到架

咪分化啦
你想點勇武啊？
打香港獨立戰爭？
靠外國勢力有乜問題
連隔一條海，人數/國土
都俾香港多/大嘅台灣
都要老美先頂得住中國
香港?仲要咁多無腦藍絲 奶共狗

blocked with thanks

你收埋好多武器？唔好叫人去送死。勇武能夠保護到自己都唔錯拉，乜武器都無就講武力抗爭？能力範圍內得到最大支持就係最大武器

都話琴日和平遊行，而和平完左而政府又唔彩我地咪代表授權勇武可以繼續搞政府囉，次次都係咁既策略，和理非完就勇武，勇武完就和理非，唔洗次次都問人之後要點做。

如果尋日和理非行完仲會咁就轉立場真係傻咗d
大佬落咁大雨都堅持 唔係咁就spin到嘛

首先係因為和平遊行先咁多人出，而百萬人遊行係為咗証明民意無變,一定有用處

Bye 分化撚！

勇武左咁耐，和理非一日，除了比世界睇，亦都係代表和理非無同勇武割席，香港人一仍然係一條心。民意亦無逆轉

其實真係好有用 唔好睇少呢一步

用乜嘢嚟推反政府？

616？71咪講咗，是你教我和平遊行是沒用的？

運動咗兩個月，重新開始？

你都要比勇武回氣
幾撚多人受唔住
你有無上過前線架？
人地個個星期都勇武好撚爽架？
但抗爭又唔可以停落黎 咪搞和平示威
勇武見到仲有至少成百幾萬人肯行出黎支持自己係一件幾緊要既事 而唔係愈打愈少同路人 以後士氣高幾撚多 又可以撫平佢地心靈幾撚多傷口
咁你而家明有咩用未？

啲討論返撚晒去14年

醒未呀？ 懦弱咗幾十年啦香港人醒下得唔得？ 點解唔可以一鋪all in落去？

好過坐喺屋企做冷氣戰士。

我和平集會， 勇武派都冇人支持呀

國際戰線 免費上頭版

重新檢視民意阿
尋日兩邊都好緊張 最後見到基本上一個冇少到 對我地係幾咁大鼓舞

自己起底睇佢啲post啦
狂屌和平集會

同埋證明停止”暴力”後會展開真誠對話係廢話同大話

Sor未訓醒好多錯字,希望大家都知我想表達咩

之後都未發生 咁快屌定先
鼓勵團結定互屌有用 自己諗

因為佢on9或有心分化

琴日係最後通牒

唔好再loop落去啦，永續抗爭有咩意思？係咪要loop返五年前雨革一樣？

分化撚出動
次撚次喺到有乜用
個個都以為一戰而勝 家陣打緊boss呀
抗爭喺一段好漫長嘅路 點解唔可以睇闊啲
好多嘢冇實質作用

贏到國際關注 唔叫贏？
和理非同勇武bonding 唔叫贏？
政府冇位造新聞唔叫贏？

成班分化撚唔知有冇出嚟

唔出來咪比人分化囉，話你一小撮人暴力

樓主真係鬼鬼地，感覺上想人即刻就出街掉磚果種，琴晚完左到而家有幾個post都係咁，屌鳩和理非，一日和平示威都容不下

勇武左兩個幾月
和平得4次 就係度大吵大鬧
分化撚 不解釋

#195

屌

人類loop咗幾千年啦

爭取係因為我哋係人,對美善有追求

但係永遠有班眸俐係唯利是圖

諗下自己係為嘜而做

咁你話俾我聽咁多日勇武爭取左咩
得612有用
其他只係落入港共既口實

或者假設尋日如果有勇武
最大成果係咪打傷幾個警察, 塗污國徽
至於後果就已經有好多分析
我都唔想講啦

其實大家一早知
你當琴日係集氣大會

勿分化

請善用起底功能！不分化！

政府未出嚟spin 我地已經有一大班人諗好晒argument講琴日冇用乜乜乜
大佬所有講成功唔成功既論點都係主觀猜度
好少話真係驗證到既事實
信就係唔信就唔係
就算件事唔衰 畀你講兩講好多人都信係衰
呢啲叫自我應驗

你講左咁耐，咁你有咩高見呢？

分化撚 block得

依家你以為勇武有坦克大炮飛機呀？可以推翻中共？
依家勇武係為咗令政府出錯
而家係要世界各國幫拖呀
你下下得果幾千人衝
冇百萬民意基礎行出街
點令各國出手呀？

都好好笑，點解咁急出黎開post
有人話818後冇行動？有人話要同勇武切割？
究竟邊個成日要切割？

我睇到和理開始同勇武二合為一，又開始摸索到新既抗爭型式

咪撚再話咩鬼咩鬼 你吓吓話人鬼啲真係前線嘅個心點諗？

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

818 ——
和理非很好地完成補給子彈同後盾比勇武
勇武亦很好地完成角色：留在下一棒場區準備接力

全世界都知道無論818前發生乜野
超過170萬人係選擇你不離我不棄
以前係，之後都係，直到五大訴求得到正面回覆

無分勇武

鬥志唔係鬥力呀
勇武係話比政府聽香港唔會隨佢擺佈
和理非係話比勇武聽核彈都唔割

要keep住和理非多人出先可以令到勇武keep住出師有名

我想講大家都唔係loop我地一直係前進緊,如果唔係你仲有機會係到開分化post? 你可能細個或無腦,有好多野唔係你要就直行就有,諗埋中間過程有野kick死你,到時你咩都拎唔到仲殘廢。咩都要well prepare, 唔係衝動。

其實呢兩個月做咩個政府都係咁
擺明想冷處理到底
所以先要將開拓國際戰綫
尋日本來亦都係想做俾國際睇
我哋唔係港共口中嘅恐怖分子
而民意從6月起過咗兩個月都冇變過

有唔少手足想增強整體民意去睇以武制暴既正當性同迫切性，幫緊勇武，黎緊日子拭目以待

從來唔係做俾政府睇 一早已唔期望係對政府有用
醒下啦

唔好搞事啦好嘛

唔分化
但係樓主係咪應該要靜落黎細思下8.18既真正意義

又係鬼？

子彈射出，都要補彈
1. 始終有部分香港人會善忘，要大家重溫抗爭原因，唔好只係長時間睇到勇武行為，以為勇武手足搞破壞
2. 呢個係公關手段，我哋因為呢個政府唔回應和平訴求先開始激進(係，要loop多幾次)
3. 勇武得多嘅時候，俾一個時間大家重拾初心，唔好被憤怒掩蓋雙眼，好似啲狗咁殺紅了眼
和勇合作，好似對腿咁，要一齊合作先行到，不割蓆

和平遊行仲有幾多香港人肯行呀

到九月返學無人肯出喇

Why not both?
和理非都做唔出勇武
各有各做有咩問題？

block得，悔氣分化撚

佢一定係分化撚，勿中計！請善用不推文功能！

做一日和理非都咁多嘢講
612之後勇武咗咁多次又有用？近幾次更加身都埋唔到
長期抗爭係要兩者都有啦

港共政府話停止暴力就會傾
我地就停一日俾佢睇
之後佢反口都係唔做野我地就大條道理升級

Block

都未發生既事就屌左先 我都未訓 何來訓撚醒？

諗起左膠cc話尋日完勝

都會覺佢鬼,前線唔係on9死衝架,大家都會用腦

完全認同

乜撚野返去14年班人一定係盲撚左

睇唔到大局

和理非同勇武兩者都需要 大家都預左呢場係漫長嘅戰爭 不能太心急同灰心 我哋要同仆街極權嘅共匪鬥長命

啊sir 尋晚捉唔到人唔開心啊？

兩邊合作一早係大家共識
嘈乜9野
不推文回覆是常識

如果懷疑成效你就當兄弟爬山論去消化，唔洗咁灰既

咁勇武呢？

我想問番樓主，呢幾個星期勇武抗爭又得到D咩?定係樓主想講，不斷有勇武手足被捕，不斷有手足流血受傷先係真正做到野?

我唔否認勇武抗爭嘅成效，畢竟煞停送中計劃同佔領立法會都係勇武手足嘅功勞，而且更係香港邁向重光嘅第一功。

但係呢幾個星期，我淨係見到勇武抗爭不斷損兵折將，受傷被捕，令大家擔心同心痛。

818遊行除左爭取五大訴求，最重要係話畀前線所有手足聽我地無割蓆，核爆都唔會割。

冷靜D formula黎 溫和>deadline>勇武>溫和

無錯，記住用不推文。佢不停自推想帶風向

勇武帶嚟武警南下鎮壓，64重演，算唔算有用呢？

好煩呀分化撚

巴打已經解釋得好清楚

已經講咗勁多次唔係做到支港政治睇，做比國際睇，勇武需要休息，美國9月開會，三個理由講咗幾百次，一堆香港警察喺到分化勇武和理非幾勤力下

其實勇武兄可唔可以咁短視，我撐勇，但下下只有勇武，一樣爭取唔到乜，要兩者相輔相成

前線轉場又屌
共識唔衝又屌
各自爬山又出嚟否定和理非搞分化
答案呼之欲出

抗爭唔係一日可以成功，琴日只係一個過程

但大家要記得，我地香港人重係一樣野都未爭取到

獨立政府私人軍隊

政府要老屈勇武唔係抗爭者，要我地割
我地核彈都唔割，而家和平唔得所以被迫升級
你咪慢慢玩囉，香港人適應/轉數能力極強

冇人屌尋日， 只係覺得連推翻政府嘅覺悟都冇唔好話講革命

分化撚

請善用不推文回覆

明哂~

又係分化post，大家記得用不推文回覆

定死線

多謝樓主間接幫我地辯明「勇武和理非都係兄弟、缺一不可」

有d人既眼界好窄，只能說尋日係有用的，有部分火系也認同尋日

善用起底功能提防分化

經過尋日, 勇武話左俾和理非知
佢地唔係有勇無謀, 係智勇雙全
和理非放心交波俾勇武
有朝一日, 全民勇武, 都係呢個政府逼出黎
核彈都唔割!

又黎攪分化?不了

係㗎
你可以話尋日嘅和理非遊行
係響度「更新民意授權」
簡稱「維新」

死開啦分化撚

除非你有方法一野鏟平禮賓府
否則永續抗爭就係最好方法

D三毛見我地尋日無衝，無中計，咪開post帶風向話和理非無用囉

巴打解釋得好好，推，但不推文！

佢地比人分化緊
然後仲幫埋中共一齊分化
但係又以為自己睇透哂好撚醒

跟住今日開始有手足出post 說明中共統戰戰略
成班醒目仔又like 又留言話不分化不割蓆
好似哩幾日嚟嘅割蓆唔關自己事咁

你真槍都冇支 學人係中共手中搶地方？
但真槍都只係夠打劫，武力你永遠輸

P仔不能負評 唯有留言
3毛 你好 我負評你

香港人連推翻政府諗都唔敢諗， 五大訴求與爭取到幾時？ 你唔係覺得共產黨就喺度控制香港可以有雙普選下話

善用起底功能
再善用不推文功能

和平 > 比DEADLINE > 勇武 > LOOP
唔係叫永續抗爭
係對抗強權既唯一有段

以上係正解

正解，比大家嘅訊息就係政府漠視民意，唯有革命

和平集會係用嚟比啲溫和派感到絕望
從而成為激進派/唔再反對激進派

推！不推分化文！

樓主唔係廢青就係警察打手

咪撚捉鬼啦屌

我睇到勇武係咁多場武力不平等既情況下不斷進步，和理係呢兩個月既心理關口不斷突破，最重要係冇所謂既大台，大家都可以為呢個運動出到一分力，依家兩者開始二合為一，形成新力量

你瞓醒未啊？

尋晚成個時事台都係
“邊個留金鐘就係鬼”
“留金鐘等送頭？？”
“前線識唔識尊重170萬人？？”
問心
咁樣唔係割既話
咁係咪有一大班人一直都唔相信前線？

唇寒齒亡

咩方向既模式都要做

又係分化post , 好明顯噚日同政府諗同預備嘅嘢，大有出入，以為和理非同勇武會割蓆，又以為勇武會忍唔住走去衝，已經搵埋黑警著晒黑衫，點知噚晚食白果....。今朝好多呢啲分化post, 不停喺度搞屎棍，和平遊行係無用，不過係大大力打百山俾政府睇，大大聲話俾政府知「收皮啦你！我哋唔撚割蓆呀！」。
樓主你都一樣，收皮罷啦。

其實樓主好奇，不靠外國，只靠自己沖你會覺得有用？分化都要醒d

"keep住" 呀天才

真理愈辯愈明！不分化！

幾時要衝，係要找對時機同目標，日日漫無目的衝叫狗衝明未阿Sir

你屌撚完未姐？
屌完不如講個方案出嚟討論吓？

群眾對中共既過 和平定勇武都係無用

最緊要自由既國家知道我地訴求 再幫我地

始終香港係好特別既地方

all in 咩意思
搵命博逼共產黨武力鎮壓?
首先我唔會咁做
風險太大
如果係要做到咁我寧願做港豬

我知和平遊行係無用
但我知616-71 圍警總都圍到
616 200萬人 71 唔夠100萬
你估政府唔知實際行出黎既人既數字咩？
唔想手足食子陣食得咁慘咋
71後ssp狗屋tg放題 遍地開花
香港人 聰明既 唔好咩都屌住

以為單靠每個星期勇武就可以對付中共
如果單單講撤回條例
請問你勇武左兩個月 柒婆有冇回應你？
另一方面 和理非左兩次 柒婆都冇理我地
事實係勇武同和理非都無法令中共收回黑手
明眼人都知成件事係中共搞出黎 柒婆無權話事
得國際裁判或者攬抄先有用
樓主 你睇下大局先 中美談判同人權法即將開始
你等國際做完野 先決定下一步點做

希望你等夠50年搵到適合嘅時機

其實次次都係咁講

多謝各位和理非琴日出來 令我地以後更加出師有名

全球支持 連侵侵都立即表態
仲話尊重國內、國會意見 支持香港
條友咁都話冇用 鬼到呢

垃圾分化撚

一係分化鬼一係冇腦 block7佢算啦 浪費時間
用d時間幫手好過

咁你勇武完又會得到啲乜嘢？

唔係唔支持會武力 但喺武力方面我哋嘅實力差太遠

持續落去只會越嚟越少人

反而和平集會 可以加強文宣嘅力量 令國際關注

樓主肯撚定唔係前線

耐不耐和理非一日有用
Keep 住個民氣
重新俾mandate勇武

佢全部post都係分化

睇你點定義有用
和平集會為之後既武力升級做鋪排
話比全世界知和平示威已經不能改變獨裁政權
更重要係話比前線抗爭者知
過去兩個月我地支持你地
黎緊唔知幾耐 我地都會不離不棄

勇武同和理非要兩者合一先掂
傾重邊一邊都死

用腦諗啦咁 唔好掛係咀邊

遊行唔係為咗向香港政府直接施壓 要人出手幫曬馬始終有一定重要性

你張圖已經好鬼

係啦唔好咁勞氣
個個都知未搞掂
未打完仗

Okay 得到共識啦大家繼續和平集會，繼續loop多500年啦五大訴求就會爭取到

做一日和平集會大家都知冇用啦
係俾個理由勇武可以行動升級 我地可以搞多幾次集會姐
咁都唔明

咁樓主帶頭衝未呀

起左你底
個個post都屌鳩和理非
你係咩人？

唔係遊行人士想同前線手足割
而係差佬派臥底一事曝光後，大家都驚
前線有鬼。再者，而家前線人鬼難分
大家都係想手足平安。

和平集會目的係聚集人氣
唔可以話無用

垃圾問題⋯⋯你呢d CA仔收收皮啦

好藍屍

你真係好on9

等全世界都知，我地真係核爆都唔割係好緊要！

我係分化撚呀仲問咩啫

一句講曬，唔滿意就俾對策。

唔好開埋d冷氣軍師post搏手足認同。

真係好on9

最恐怖係咁多正皮
連登呢兩日好多打手

比對策都唔係畀你哋啦係咪呀？

原來今時今日仲有人未醒
係咪五毛黎 係咁loop已經比其他巴打反駁左既point

樓主肯定係鬼
想大家草率黎多次85, 811開大片，大敗

有建設性實質建議可以好聲好氣提出黎
劈頭就眾人皆醉我獨醒咁用粗口問候人 呢個時勢唔係個個都可以心平氣和咁回應
大家目標一致 何必互屌？
現實係好多人冇武裝革命既概念
和理非>勇武抗爭 >和理非咁loop係而家呢個moment已經係可以動員到最多同路人發聲既方法
有勇係好
有謀都好重要
除非你有晒全盤計劃同埋資源去back up成個抗爭
如果唔係係度開po鬧人既話
覺得唔好受既人一定多過覺得冇野既人

開始推廣全民勇武
示威主題都變支持勇武

你睇仲咁多人點3佢,唔掛嘴邊真係有人唔知

其實岑子杰尋日已經講左如果政府仲唔回應，即是鼓動示威升級
幫我地入曬子彈

死差佬，收皮啦

屌你老母啦尋日出post屌鳩我和平集會成先千個負皮， 有人認同我講嘢，你就話打手

佢係要收ot既狗,但唔沖無ot

你係恐怖分子?
屌你咩冷靜少少得唔得?
唔係成日9UP, 成日淨係睇連登望唔到呢個世界發生咩事啦...
美國今朝開始做野啦.睇下TWITTER 啦
如果琴日你衝? 衰9左啦
大家視線就會由抗爭轉左去邊個暴力D既問題啊.
你明唔撚明啊?
成日淨係屌和理非,,,真心嬲

佢係煽動人草率出黎all in衝然後大圍捕

【0819】而家！Now時事全方位 嘉賓係全港觀眾！係你啊！1833298

唔係重新開始,係一個新既里程碑.
人地用左咁多恐怖手段去鎮壓,仲係咪有咁多人敢行出黎?
事實係!咁你係咪會有更大既勇氣繼續衝?

成日叫和理非語氣好啲係有原因
你咁樣講野邊有人想同你傾
冷靜啲啦師兄

呢啲鳩圖冷處理, 比佢地藍絲同溫層自己打J就算

成堆軍人係門口等機會入城，點解要以命硬碰？你睇唔到美國好熱心咁安排緊9月9審議人權及民主法案咩？果條野講明2020前香港要有雙普選，升級等一等堆美國回應好不好？

和理非唔抵屌？割左成晚唔道歉不停揾籍口解釋

想帶風向呀嘛，請大家善用不推文回覆功能

我覺得應先攻強國弱點 -->「外國勢力插手」
我地先感謝侵侵警告中國「香港若出現「天安門式」鎮壓 將損貿易談判」

再話社會已恢復成和平集會，但林鄭仍然不依照之前承諾重新對話，故會再設死線，無效的話將再行動升級

咪覆佢由佢單機啦
一啲國際視野都冇
呢場運動已經唔係剩係香港內政咁簡單
世界都在看 甚至係中美貿易戰既籌碼

其實知到用途不大，
不過係俾和後勤作宣傳啫，
前線同後勤請集思廣益，
有咩行動可以實際撼動到個政權

二元對立等同藍絲

佢似係想叫人聽日就無啦啦各區開大片，無啦啦輸哂就岩佢心水喇

做咩姐你
冇人話唔升級喎

Push 所以而家就係升級既時候

負評
Block
上一頁
不推文

如果喺十八區分別佔領主要幹道， 癱瘓全香港你覺得有冇用？

咁我只能期待樓主你一個帶頭武力推翻政府

善用起底功能 不推文回覆

搞左成個幾月勇武都無效
而家和平行一日又返回頭路?

搞唔係問題，但搞完要set死線，死線到左無人理就要升級
大家好似唔記得定翻個死線

Show Blocked User - 承你所願

無用撚都係三毛黎
用佢邏輯勇武行動都係爭取唔到野都係無用
所以去開前綫既手足一定唔會咁講野

無用撚=三毛分化撚

係男人，講咗就做啦
一日到刻屌呢樣屌嗰樣，
又唔係有實質行動拎出嚟傾

818 證明左

「和理非集會冇用」
「民意冇割勇武蓆，全部人一條心」
「冇狗維持秩序先係最和平、最有秩序」
「我地想幾時和理非就和理非，幾時勇武就勇武」
「狗、政府先係衝突嘅根源、罪魁禍首」
「我地先係主流民意，大勢所趨」
「全世界媒體見證一切，普世價值觀唔會動搖」
「劉業成剛愎自用，反間計、空城計失敗」

唔好放棄，之後係我地主場，要收復失地

哦

你帶頭 統籌成件事？
但如果又劈頭問人訓撚醒未
發晦氣叫人loop多500年
其實乜都唔使做
肯定失敗

係比子彈國際社會呀！

第一次block人
Show Blocked User - 承你所願

屌你老味，味撚見過好似你咁撚賤。

大家知道自己在做緊什麼？討論緊什麼嗎？

一日姐，佢幫緊勇武入子彈，講緊比世界聽，唔係香港人想勇武，而係政府迫香港人勇武，香港人可放可收，唔似佢地嘅意思，勇武們或鬼，唔洗因一日和理就想同和理割，
說好今日和理一日的。我地唔好比垃圾政府以為我地會割，記住大家目標得一個，就係要政府回應5大訴求。

同意,呢個集會凈係俾香港人同個世界睇,香港人經歷2個幾月既鎮壓,追求民主自由既決心不變.

國內可能效用不大 但要贏就要靠美歐用各手段施壓 所以要比子彈國際社會 站道德高地中高地

每次都係話和理非活動
又跪又求哂班勇武唔好衝.
比次機會完美和理非集會試下.
係咪咁難啊???????????
兄弟爬山?
我淨係見到勇武踏住和理非個頭上

一日到黑

唔再回應咁多只能夠講睇正皮數，就知原來都有唔少人醒咗， 成班人淨係識得屌我分化撚同3毛有咩意思， 連推翻政府都唔敢諗叫咩革命？

咁你唸住下一步勇武成點？IRA？黑豹？赤軍？定係繼續圍狗屋？

不推文

和平無用
咁勇武又爭取過乜

勇武同和平係並存架

不用討論, 昨日已向世界演繹咗勇武係獲得咗和理Endorse, 不分化不割蓆

冇其他嘢補充

收皮啦屌你老母

一張圖收佢皮

正解

有邊日唔係被迫勇武呀
尋日班狗唔撚清你地佔路咋

又黎？你咩年代黎到依加？

起底，blocked

最on9係樓主話唔係吊尋日，但吊和平，其實機場那次咪漂亮，下下要送頭？和平不等於不爭取，定係樓主有咩部署？係就講實際既計劃，唔好無重點計劃不停分化

和理非一日有乜問題？

818 和理非目的係爭取外國更多民眾「同情」
同情吾等於懦弱
係出師有名的籌碼

以下係英國報導

你老母就和平完撚左，和平要繼續，勇武都要繼續

認同

除左 醫護 / 教師/ 民航 / 政府工 大罷工 要大。 罷。直接影響到香港運作 否則政府都不痛不癢

7: 已經回應左訴求

已經唔洗再loop
諗唔到100萬 200萬 170萬
三次機會

和平手段三次你都唔肯聽
你政府迫人出嚟

俾小小時間記者
今晚記者會要質到佢地下台
希望得

Agger

善用起底功能

和平集會繼續要有, 就係咁

blocked

Push

BE WATER 講左咁耐唔明?
佢清咪有佢清嚕...
我地唔係要佔路,係太多人要開路咋..
如果真係有車行我都會幫手指揮交通等D車都走到..
警察要開路 由佢開咪得嚕
對唔住岩岩語氣重左

集會人數係比外國同年青人知道，我地仍然支持你地。至於政府同中共點理解，who cares

和理勇 不能分割
無和理非，勇武難以正名

屌 自己友係知無用啦
但係要用黎證明和平行完個仆街政府無回應lor
係有69同616可以證明到 但香港人係善忘架啦
定期要remind下

你標題落撚錯啦
一刀切話和平冇用
兩者皆有用
相輔相成

好似未醒嘅係你
醒少少啦

低能弱智白撚癡

唔同意，我地等緊美國人權法，咁急住開打但啲勇武又半桶水，寧願唔打，要有啲野引發情緒先可以再出手

一日都忍唔到咩, 可以升級就黎料

( Show Blocked User - 承你所願 )

分化撚，blocked

和平集會係俾勇武之後出師有名呀
傻仔
成日屌和理非冇用
和理非同勇武係要配合架

未發生都可以屌定先

但係呢啲技倆好撚失敗==

中共啲智庫咁廢
兒登仔認真起上黎出一成智力都贏佢

屌。兄弟爬山呀嘛。講左咁撚耐。唔割嘛。 完

照你意思係咪咁耐以黎做過的所有事都可以定義為冇撚用?

集會, 雞蛋, LASER, 勇武, 甚至「核彈都唔割」的口號, 全部都冇為我地爭取到任何政府正面回應, 係咪全部都可定義做冇撚用

block

1) 起底樓主
2) Block撚咗佢
3) 不推文回覆屌鳩佢
食屎啦分化撚

佢唔係鬼都係極端勇武

兩樣都有用
人數係前線原動力 話比佢地知有170萬人係背後支持佢地
分化撚byebye

天琦答左你

極端勇武先醒 呢個唔配

和平集會只係比前線升級行動嘅一個藉口 唔明有咩好屌

有同感

打仗都要抖氣，定啲泥啦

樓豬唔識玩政治

點樣可以武力打敗老共，樓主有咩高見？

抗爭唔係短時間嘅嘢
唔係淥個麵咁簡單

無錯，要俾啲時間佢哋做嘢，過到嘅話就真係可以踢中班官嘅要害，好過我哋出去打十幾次。

暫時升級和平集會例如入機場我都會同意，但如果街頭抗爭就盡量避免自己出手先。

收皮啦你
不知幾有用 每次大型遊行就係REINFORCE 緊我地GE信念, 又冇位俾人入, 又表達到訴求. 全世界睇住香港不斷創造歷史

你就真係冇用啦 要做0.3

賺少日OT錢就咁激動

唔係話升級就而家即刻升 但要開始準備 同有呢個mindset 美國人權法就...我始終都唔多信美帝

唔係個個都可以放開手勇武，各自爬山勿分化

全和理非大型集會只係一歩棋，你放心睇吓柒婆喺星期二朝個記者會又點樣幫我哋聚民氣

你係咪唔記得咗六月頭嘅公式

和理非（69） + 勇武 （612）= 最大武器

結果是否有成效非用一天不夠的時間來量度

同意呀！各有各做。

樓主on9 過左一日即出po

所謂勇武果幾日你估唔係咁呀
佔路咪又係保護中間人群廢時又俾的士佬撞
有車要行你估我地無係到疏導呀
根本所謂勇武既日子都係和理非黎
俾狗衝咪又係雞飛狗走
成堆和理非完全唔配合共同進退自己撞開自己人咁走
仲係到話勇武踩你地個頭
勇武俾條命出黎你就俾條鐵
你地做野就要人配合 勇武做野就係後面叫加油

分化完未
講多次

和理非集會遊行你覺得係比政府睇?
第一 係比平時上唔到前線嘅銀髮一族,一家大細出黎表達意見
第二 係比世界各地廣泛報導make noise
第三 比子彈前線手足出師有名

明未

大家唔好沉醉尋晚，只係半場休息時

我地要揾到長久施壓嘅有效模式：

和理--->死綫(要大力文宣引起國際關注)--->勇武?

傾下，無模式好易被大陸搞散

琴日個重點 係發生左咁多事以黎 都仲有170萬人出黎丫

尋日冇人出來衝，任務失敗？

8964

絕對係，屌你過畫一日就屌，痴線

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

唔洗下下都打晒交呀嘛，琴日係和理非回合，唔係以後都和理非喎

武力抗爭同推翻政府有咩分別

on9, 唔使出師有名？

YES

分化撚出沒注意⚠️

明顯佢係分化撚，唔好理佢

唔想永續就唯有升級

勇武少一日會死？

比一日班和理非出黎表執訴求 反應民意 落下政府面唔得？

收皮啦分化撚

其實依家大概兩個半月咋，你睇下多d歷史啦，雞蛋要戰勝高牆唔係一兩個月咁容易做到既事，更何況好多香港人未有抗爭既準備(我指程度上未去到個個level)，唔好咁急進咁急功近利啦好冇？

過往其他國家要推翻一個政權或暴政，好多都有個好structure好有backup既軍隊，而我地呢？講真，以我地小小力量，以暴易暴只會令我地更多內秏

我覺得我地依家應該要借力打力，以更多更國際化既文宣，以和理非既形象宣傳依個運動。有多d外國支持我地先有機會贏嫁

我地要加油儲多d彈藥(我指市民同世界既支持)，引發更多外國對中國既制裁，然後one shot打贏佢好冇呀？

Agger 團結最有用
手足之間可善意提點理性討論
但不好互屌！

呢張圖淨係見到loop , 個成功請問喺邊

69 100萬人有咩用呀
612 三罷有咩用呀
616 200萬有咩用呀自殺有咩用呀
g20有咩用呀
衝立法會有咩用呀
九龍遊行有咩用呀
舉美國旗有咩用呀
搞中聯辦有咩用呀
接機有咩用呀
170萬人有咩用呀
有咩用有咩用有咩用有咩用有咩用有咩用有咩用
分化撚就最撚無用
香港人都係步步為營咁一步一步行出嚟架啦

和平集會係展視民意最好嘅方法
勇武做親野都俾人話失民意
大型集會證明香港人唔係咁諗

要清晰話俾全部人知 要和平示威我地幾時都可以和平
政府唔回應我地就升級
和理非三罷
勇武就

罷買呀 欽美金呀 準備再三罷呀

出貼果條仆街分化撚，日日都咁積極引鳩 勇敢同和理非互屌， 善用起底/ 舉報功能

國際戰線啱啱起步 等外國手足做多d遊行集會令外國市民都知中國人幾野蠻 我地會有更多籌碼！如果而家無目的勇武 會令示威者國際形象受損 因時制宜 記住任何令極權政府倒下嘅方法都係勇武抗爭

烏克蘭都係走緊依個loop

係睇政府定市民邊個堅持到最後

留多陣都比人話搞散運動
香港人點樣唔係咁諗?

唔好嘈 其實大家目標相同

咩叫冷處理

你唔係諗住2~3個月有成果下話

當政府都用黑警扮示威者時，我們要和理非，當黑警都和理非時，我們就係衝嘅時候。
凡是敵人支持的，我們要反對，非是敵人反對的，我們都支持。

無人覺得和平集會有用，和平集會係勇武抗爭最大粒嘅子彈，最大嘅後盾，亦係外國政府做野最好嘅藉口，咁樣大家明白點解要 和理非-死線-勇武 未？

我想做好耐，我地齊心和理非，佢都唔聽話，唔係鬼咁係咩

所以其實勇武同和理非係呢個角度睇都冇錯..
最怕係又冇勇武準備而又走上前線既人...
因為我係真和理非每次衛突淨得口罩..
所以真實情況係唔太了解.
但同樣見和理非被人鬧好嬲, 但又真係有班人塞係前線-,-

其實兩邊可以配合得好好, 只係中間太多游離派!?

收皮啦P牌仔
拉人口罩個d先係鬼呀

你估做比政府睇既咩? 200萬果次做左喇
今次係做比外國睇 回應外國 比子彈外國
無人話之後無人勇武喎
話明不割
唔好再強調只勇武 或 只和理非
係兩邊都做

而家係時候要交波俾政府啦，個波係我地和勇中間踢尼踢去玩到佢地都差唔多捉到我地路。呢舖係問政府，我地和平左啦，請問和平有冇用？

失敗主義嘅人唔好覆啦，和平冇用、抗爭就唔夠中共鬥 ; 長期抗爭就咁樣好咩、短期策略就冇意見。

屌你老母咁你教我點啦？你老母淨係識banbanban，咁有咩高見呀冷氣軍師？

up

和平170萬 唔係不分割嘅最好證明咩？

你地做得唔好都無人開post出聲屌你地係鬼啦
唔係見到尋晚割蓆撚係到屌人係鬼我都唔會咁燥屌鳩和理非

我都講聲對唔住先，無意屌鳩和理非阻住人

仲有希望你地唔好再用和理非身份做籍口
大量勇武尋日都識保持和理非
俾你地屌係鬼既都只係企下係條路到
你班和理非幾時先肯同勇武齊上齊落

啱

顯示左和理非令到世界關注亦令政府表達我們和平訴求而他們亦一如既往漠不關心係愚昧，所以先咁緊張要昨天理性，吾係吾衝係要理性地衝
原諒昨天我的衝動和憤慨，多謝衝衝子

咁早返工搞分化post !廢青瞓好晏ga ，阿sir!

琴晚一直極大量洗緊版
818 後 不再分「和」「勇」

我又唔明，你覺得冇用咪由我地和理非自己做囉，我地出黎行有有用又唔影響到你前線，因咩事要以後唔可以和平集會？

起一起底就知條友咩料
Block鳩佢都唔意外
不斷做成效撚但永遠都做軍師
最撚無成效就係呢類假閪

你個上兩個comment先講而家升級
老實講，我就覺得要解決左呢刻既紛爭，整一篇好似「香港同胞對.....」既文比我地統一返意識先。捉鬼、分化呢啲都係我地面對既問題，我地可以做既就係好聲好氣咁解釋，唔係淨係留係同溫層屌鬼

睇吓佢啲post，係咁屌和理非，又成日唔俾人走，好明顯
前線就話捉鬼無謂，我響連登就大條道理講樓主係鬼

喂大佬呀！即食面咩？一沖即食呀？和理非完要比時間對家家嘛。比幾日睇下對家仲有咩聲出都好丫！對家一字一句，社會輿論風向都好影響下一步點做！唔好太急進呀ching

都要比和理非表達訴求！
警力都係得三萬，
勇武有170萬人咩？
你睇尋晚正苦張聲明冇位入冇野diu都求撚其話你地阻街。
冇任何藉口比佢地攪事。

支持各有各做，不分化！

唔可以淨係拉我一大段野入面其中一句出黎講喎
我講緊香港人唔會因爲勇武行為割蓆 勇武無失民意
所以今次要純和平
一黎顯示到大家都可以收可以放
二黎純和平集會/示威數下人頭，俾大家都知仲有好多人撐，政府唔回應訴求可以再搞三罷/塞機場呢類需要大量人手嘅抗爭

勿分化，核彈都唔割！

你係咪啱啱落嚟香港啊大陸仔

[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

完左架啦場運動 劉業成贏左架啦

死線呢? 死線左幾多次?
場運動完左架啦 準時起身返工啦

今日為既係set死線

咁多負皮 睇黎大家都未醒

至少俾每一個在前線和想到前線的人知道，仲有幾多人是支持的

大家可以宣揚
1.今次遊行目的係俾國際知道香港人五大訴求冇因為時間耐咗而冷卻，同埋咁多人出嚟就係同大家講和理非對於呢2個月嘅行動係支持

2.沒有警察就好和平，之前暴力場面都係因警察無理武力造成

3.如果政府係死線前唔回應五大訴求，支持升級社運

千其唔好俾d人覺得要繼續和理非運動就算，睇大家點演繹！！

⋯⋯⋯ 鼓舞？ 前線手足咩感受見唔見到？

鬼撚到你，講撚咗咪再消費和理非爭取返嚟嘅民意！

你地勇武無份爭取返嚟嘅民意，一直都係我地和理非賺民意返嚟俾你地消耗，所以我地有權控制d民意點去用法

和理非同勇武要共存, 唔能夠只靠其中一邊, 仲未學明?

勇武典做都有1.7M和理非不割

不嬲都有 10月1前希望革命成功

$0.3

賺你老母臭閪咩 你估勇武無出黎同你地鳩行無做過文宣宣傳？
你最撚叻就係攞光環，指揮勇武
我屌你啦，勇武既聲譽係自己賺返黎架，佢地用條命打出黎架，民眾係見到事實真相先出現民意
唔係俾你打飛機打返黎架

長期抗爭，間中一日和理非，無問題吖

分化撚，block

老實講，有冇用都未知
而且尋日係比國際世界睇

而家唔係林鄭話到事

和理非2019
愛與和平可穿透坦克

和理非同勇武輪住上
單靠是旦一邊都唔得

咁快有效果咩
琴日已經好多外國人睇到
中共又出哂醜
唔係次次都和平
但和平可以穩定軍心
同理 最近幾次唔散又做到乜野
咪又係等比人打 打完傷哂 個政府都係唔郁
而家係要打游擊 小目標達成就要轉區

諗清楚再分化人啦

所以野唔會一晚就可以改變, 持久戰, 唔好再分化

其實我覺得香港人最勁就係呢樣野 要和理非可以和理非 迫我地勇武...我地一樣可以 慢慢黎啦 革命唔係一兩個月就可以成功

烏克蘭革完命又點？得到d咩？變歐洲最窮?

比d時間佢蘊壤

3個月都黎緊

同病咗食藥一樣，和理=中藥+飲食調理，勇武=西藥，類固醇，食中藥好得慢又話唔得，食西藥有負作用，停咗又返發，咁就唔食藥，放棄?